勇士=巴塞 騎士=死蝗狗

冇人想睇湧騎

人地target 都唔係你

係都調轉啦
messi = lbj

messi冇轉隊喎

messi=curry
ronaldo=lbj

點睇都皇馬粒粒皆星=湧

勇士似皇
對家成日有人傷

KD = benzema